［仆街政府又用同一招］又係的士又係偷情

兩次都係用同一樣用的士用偷情去掩蓋自己問題
屌你老母我上年4月就講緊
你唔好以為冇人知你哋班仆街嘅陰謀先得㗎

一單老鼠安加賓穎搞掂咗香港人冇人理逃犯條例

又負評
講中咗呀？

好心你哋爭氣啲啦

醒少少啦
咪撚再理條友得唔得？

你諗下
香港邊有人會打個「咯」字？
除咗某啲人之外
唔好再一次比人轉移視線喇